黑社會:唔好話我毅進仔,毅進都有出頭天

蘋果LIVE頭先播緊
有個俾人查既陳生屌緊班狗毅進仔
班狗答番佢:
唔好話我毅進仔,毅進都有出頭天

我當場笑左